猁幾耐冇攞過英超

對上一次係1989-1990

30年前

英超

吊90後都就30歲啦

無攞過英超

1989個個仲要係甲組聯賽

今季攞硬

今季

2014咪攞左囉

攞左啲咩啊你 2014-15軌 2013-14鏝

好大個冠軍